求del po

已經煩到人 希望del po

唔好意思,借位 因已超開PO上限
朋友家人不想太揚,求del 以下po:

[留言#552]

已經煩到朋友 但唔知點樣可以加速del po 想問有無辦法加速del po速度?